超級優惠價提供中午晚比年青及學生！！

諗到多一個方案
就係年輕人或者係學生（弱勢社群）
餐廳搞折搞優惠
早午晚 全面支持關心 比愛年青人
半價 或者 更平
咁當然都要賺錢 唔係蝕本生意！

希望各界大型既 中小企 用行動去支持年青人！

唔係口講又唔做！咪撚做錄音機！

做個良心企業！

認同幫推上熱門

推

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

幫手推呀

幫推

幫手推下